老實講獨立調查仲需要咩，罪行都出晒黎仲要查？

根本係下台階俾佢地求其執兩件祭旗
獨立調查 我已經唔接受
直接解散/減半人工/全部坐監
我先收貨

其實獨立調查 都係捉幾件蛋散仔 祭旗

真普選先好收貨啦

紐倫堡審判+全面改革警隊